實力黎講，祖高域算唔算史上最強

今晚表現無野可以挑剔
全面到完全無弱點
咁樣打落去應該至少18個GS
本身唔係太鍾意佢都好佩服佢

開波同落點未算最強

只係青黃不接

slice同網前功夫都略嫌不足
淨係講底線對抽佢可以係史上最強(之一)

美斯神打網球一定吊打佢

佢嘅接發真係好撚癲

但30歲已經開始比拿度迪祖屈…不得不承認…

利申：最鍾意費達拿，37歲都仲拎到gs

以迪祖打法， 咪即管睇下佢37 歲打成點 lol